[好人飯堂]中一妹妹：「我身上只剩下三元，可否上來吃飯？」

文革時子女批鬥父母，爹親娘親不及毛主席親，今次運動父母逼死子女，骨肉至親不及林鄭親，他們將勇武孩子趕出家門，廣告人Andy將辦公室闢作避難所，收容這些政治孤兒。

Andy也真有心，30歲不到，煞停公司業務，專心做義士的爸，兩個月下來花費多少倒沒數算，說：「當一個地方有病要看醫生，看醫生就要付錢，就當我們花錢看醫生，只是不是我們本人看醫生，而是代替社會去看醫生。」

義舉吸引義工，有主婦媽媽自掏腰包買餸煮飯，希望出面可憐的孩子有飯吃；另有媽媽介紹兒子到此做暑期工，出書教銀髮族上連登，雖然這孩子是自己外公口中的曱甴。
記者：陳勝藍
攝影：董立華

7月22日沙田廣源邨一名26歲男子與家人政見不合，被趕出家門，之後他從高處墮下慘死，「那一晚我徹夜難眠，怎樣可以做些事幫他們？」Andy受訪說道：「作為家人無論甚麼政見也好，如果你逼死了你的小朋友怎辦？如果他真的有一次因此看不開，作為父母你過得到自己那一關嗎？」

改作安全屋 三餐一宿成護蔭
香港人明知子女打家劫舍也未必會趕跑他們，卻為了虛無縹緲的政治理念關上家門，「如果你正義凜然，覺得（子女）很不對，你陪他自首，或者你教她，而不是趕走他，小朋友真的會看不開，很容易想偏一邊， 因為他們心智未成熟，逼死了他你自己怎樣過，你會否這一生也睡不著？我既然有這個想法，我可以做的就是，如果你的家人真的不要你，你找我，我做你的家人，即使我不做你的家人，很多人做你的家人，這就是我做這件事最大的想法。」

一腔熱血將觀塘辦公室闢作飯堂兼避難所，「很多人都說你開了飯堂，你能guarantee他們的安全嗎？你保障到他們嗎？無論如何你都要提供地址讓他們上來，如果有人上來斬人怎辦？其實那一刻我答不到他們，我只能說做了再算。」這裡會否死人視乎警察一念，外邊卻的確越來越多空中飛人，「我不知道有沒有下一個被家人趕走而看不開的人，我想有一個地方，如果你真的被家人趕走，你上來吧，這裡有很多媽媽級的義工，隨時歡迎你。未必可以給你一張大床，但你（可以）睡在沙發，我們可以傾偈，可以看電影，吃一餐飯，睡一晚，這是safe house的起源。」

見證藍黃手法與心態
一切就緒，千呼萬喚，第一個跑上來的卻是個中佬，做義士太老，看樣子又不像找麻煩，原來飯堂文宣諷刺民建聯蛇齋餅糭，可是Andy的手法實在太曲折，這名觀塘街坊直將這裡當作民建聯支部，而他一直參照禮義廉JetSo面書網頁按圖索驥，斬獲不少，終於來到此間。他的最後，Andy的最初，兩個人偶然相遇，相看兩諤然，中佬即場打電話通知朋友情報有誤，訕訕而去。

另一次更來了個伯伯，問智能電話怎用，義工、暑期工正好派上用場，打開WhatsApp第一張圖就是「天下圍公RTHK」，來者藍絲是也。剛巧當天爆出北區醫院閉路電視拍到警察虐打老人，那藍絲伯伯說那受害人大抵喝醉酒亂說話，「說少兩句就被人打少兩拳啦！」避難所一眾小朋友堅持打少兩拳都是打，都是不對。當年伯伯偷渡來港，領教過警察的手段，但覺這代差人禍害不及前輩。一方兩害取其輕，打少兩拳當作皇恩浩蕩，另一方容不下任何害群之馬，一拳一棍都太多。小夥子替伯伯安裝連登，unfollow民建聯、工聯會的網頁，再follow良心網頁，伯伯擔心起來，叫道：「還我電話，我怕被人吊起來打呀！」

藍絲如此，黃絲如何？Andy說金水、潘小濤都替他貼文，知道飯堂者眾。

後來有錄音流出，指義士沒錢開飯，突然150名義工蜂擁報名，每晚30、40人上來吃飯，訪問當天有位義士出席不受訪，「很多時我們很被動，如果你上前線跟小朋友說我們有個safe house，他們會覺得整件事很『鬼』，但若不說又怕他們不知，所以之後慢慢有義工、社工幫我們帶小朋友回來，出去做保母車時問他們肚餓嗎，肚餓的話有個地方可以讓他們休息一下，吃點東西才回去。」

反映病態現象 遺憾雨傘失敗

每晚7至10時開飯，一晚將近10時一名女生在inbox問：「我身上只剩下三元，可否上來吃飯？」Andy當然歡迎，三元不取，立即弄了兩款食物，還以為對方是高中生，上來但見小妹妹一個，目測大約中一、中二，「你會覺得究竟這個社會去到有多病態，才令到一個只有中一、中二的小朋友只剩下三元，要找個地方，明明很害怕不敢上來，也得硬著頭皮，因為身上只剩三元，因此來這地方吃飯，這是我覺得整件事最病態的地方。」Andy粗略計算過，一共約四百人次在此吃過飯。

社會沒病便不需要他，「一個學生最需要是對未來的展望，但他們對未來的失望或者恐懼或者無力感很強。」但他寧願社會用不著他，「當然我也年輕過，我年輕時也不知道將來會做甚麼，但你確定不到自己會做甚麼，不代表你對社會、將來覺得無力，這才是最大問題。很多人捐出飯券，這件事我覺得很奇怪，給了他一張飯票又如何？他吃了這一餐飯又如何？他之後如何？他的未來如何？你這一生也給他飯券嗎？你給他長期飯票嗎？」

他聽說坊間捐出了三、四百萬元的飯券，起初麥當勞現金券最多，取其24小時營業，也許太熱氣了，後來改捐鴻福堂，喝涼茶去，「但沒有人關心過他們想要甚麼，想吃甚麼，或者他們兩樣都不需要呢。你要想想為甚麼他們沒錢吃飯，因為他們用來買gear嘛，那麼你買gear捐去國難（五金）也好，哪裡都好，他便可以省錢吃飯，喜歡吃甚麼就吃甚麼。」

每晚最多三、四人在此留宿，需求少無關酒店房價便宜，「便宜不便宜不是問題，問題是在哪裡發生，如果在觀塘發生衝突，當然在觀塘躲避，沒道理中環出事來到觀塘safe house躲避。」9月開學後希望小朋友放學回家吃飯，飯堂名為暫停，有需要仍然開放。廣告公司也未復業，還好六個夥伴各有正職，不靠這裡吃飯，Andy有另一間公司，便以該公司名義租用這地方搞飯堂，其間燈油火蠟共同承擔，「始終我們不算少人租用這地方，每人只是幾千元， 每人幾千元可以幫到件事，我覺得不算甚麼。」

凡事有成本，生意人願意放下生意支持年輕人，可惜官員不放下官職講真話，「每一件事都有它的cost，如你所說。金錢上的cost我覺得OK，沒問題，一天我afford得到我都會支持這件事。始終有一個遺憾，雨傘時期我都算是active那一班人，但到了最後一刻我去澳洲學廚，結束前十日離開了，我一直覺得很遺憾，不是沒有親眼見證它結束的遺憾，而是當年我們沒有為這件事爭取到甚麼，如果當時我們已經爭取到雙普選，根本不會有這件事發生，根本不會有這麼多人死，這麼多人被捕。」

乖孫變曱甴
Carson升中四的暑假不一樣，媽媽Yoko通知他這裡招聘暑期工，小夥子二話不說辭去麥當勞工作來投，雖然薪金減少了，I’m loving it。他在此教長者上連登，後來Andy將資料結集成書《突發！跪求夢中乖孫——連登字典》，目標眾籌20萬元印一萬本，如今五萬元不到。

說起長者Carson有古講，9月8日遊行去美國領事館，之後跑到地鐵站躲避防暴警察，見一名藍絲伯伯抓著一個女孩的手，喝罵：「為甚麼跳閘？」Carson母子上前釋出怒火，伯伯落荒而逃。Carson的外公也是藍絲，每每在家庭飯局大罵抗爭者是黑曱甴，飯局變戰局，吵架收場。
義工May姨為前線義士煮餐，讓他們即使被迫離家，也能嚐到家的味道。

「見他們吃光最開心」
May姨是尋常主婦，經女兒告知這裡招聘義工廚師，她有安樂茶飯不吃，為義士提供安樂茶飯，「最多雞翼，以為小朋友多數喜歡吃雞翼。」她說起拿手好菜，「還有蒸排骨，灼菜，炒西蘭花。有些義工很好心機，燜豬手，煎牛扒，比較名貴的菜式。」義工出心也出錢，「有時我們買餸上來，因為我們自己提議的菜式，這裡沒有材料的話，我們自己買上來。如果這裡雪櫃本來有甚麼材料，我們儘量先用了，以免浪費。」

不願出鏡的她看見小朋友吃東西便滿足，「看見他們一邊吃，一邊傾偈，很開心，吃完又讚餸菜很香，很好吃，又吃光了，便最開心。」她全家泛黃，寄語別的父母包容子女不同色彩，瞭解他們的想法，「你不能一個不對就趕他走，你趕得幾多次？」

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

連登各重要post整合

全世界行動前一定要睇
你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

一支竹仔
好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

呢個先係公民社會下長大
人類應有既模樣
唔係每件事為錢先會去做

文革並沒有完結
只是紅衛兵老了

感謝大家
小朋友 有事要出聲 我哋大人一定幫你們的

其實香港人好有愛心...點解會攪到咁....唉

多謝香港所有同行者

好人一生平安

真香港人

果d垃圾"父母"真係狗都不如

好有愛心

推
住觀塘都唔知有觀塘safe house

頂你吖個洋蔥

毛匪真係利害 死左仲要繼續

你老母比狗屌完咪有左你

杖義每當屠狗輩

性福了

中一

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

逼走仔女個啲 臨死唔好搵仔女黎見你地最後一面

香港人明知子女打家劫舍也未必會趕跑他們，卻為了虛無縹緲的政治理念關上家門

真係好中point
你話本身好熱衷政治 關心香港 有咩事都走出黎遊行就話姐

但D藍絲好多都係政治冷感 係屋企望住部電視屌下鬼就算 叫佢遊行佢就耍手擰頭 返工不了

對住自己個黃絲仔女 居然可以大義滅親趕佢出街
真係唔明佢地個腦係點運作

多謝你哋

真係好多謝所有照顧過我地既人

你老母一定俾你食左

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

好慚愧 好遺憾

睇到喊

p

推

up

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

仆你個街 邊個喺到切洋蔥呀

屋企飯點都好食過飯卷

係危難之時出現呢D仁者真係好感動

感動

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

香港人！加油

無名英雄

你隻賤種有飯食就係因為你老母俾狗屌完

家長加油
自愧不如

知唔知有幾多MON POST狗?
全部都係無良知
樓主你呢個標題
更加幫佢地"天使論"助攻

唔好同我講咩由得佢地
文宣之所以係文宣
都係戰爭一部分
輸文宣其實好大獲
尤其我地本身已經係極弱勢果一方

人間有愛

食你老母

多謝各位，謝謝
香港人加油

痴撚線架

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

可憐

Blocked

好感動好有愛
睇到眼濕濕
香港人加油！

Push

好感動

//Andy將資料結集成書《突發！跪求夢中乖孫——連登字典》，目標眾籌20萬元印一萬本，如今五萬元不到。

有冇link 我想支持

我打篤精俾你食好唔好

Push!!!

多謝學生 多謝義工

香港有你地就有希望

推推推

希望香港唔再需要有依d 飯堂 太可悲

好人一世平安

關乜事，尋晚生果出晒啦

我朋友有地方畀佢地住啊，但點搵到佢地先

我當然都好敬佩內文好人好事
但個標題咁,真係會比對家D無人性既人渣利用

push

去叫雞啦dllm

無人知？

食你老母隻西

你老母做雞俾藍絲屌都好性福阿

文革廢老後生批鬥父母，後生批鬥仔女

唯一冇變係照樣批鬥老師，知識份子

再親也不及共產黨親，我屌你老母啦，依堆父母個腦裝屎？

就算個仔女同你政見唔同，係唔係一定要脫離親子關係？

你班垃圾父母仲有人性咩，屌你老母我估你班垃圾生你出黎個個一定好後悔無射你去牆到

紅衛兵老了

屌你老母政府可唔可以讓步等班後生唔好咁慘呀？ 睇到好撚心up 呀

老豆老母藍屍真係慘撚過食屎
小弟好彩出咗黎做野幾年唔敢趕我出門口住
其他學生手足要撐住

lm

篇文好好
有Carson本書既眾籌link嗎

成年後無責任養 越大越易被人趕喎

邊個係到放催淚彈

想課金買餸煮飯呀 點課

五千年培育出黎嘅食人基因，好應該由此消失，毛魔都只係催化劑，根本問題出自基因

你無撚野啊

Too long didn’t read
諗住碌到最尾有鋪名地址

每人做多一步真係好重要

佢口中嘅妹妹應該係林鄭妹妹

好人一生平安

想比起之前香港電台個個所謂既26歲廣告公司東主 真係垃圾到

典型藍絲思想

睇落似葉劉姐姐同林鄭妹妹講lol

文化問題
中國人文化 鼓吹要聽話 要仔女行東就行東 行西就行西 冇腦盲從就最開心 好似當仔女係寵物咁

稍為有d個人主見 同老豆老母講既野唔同 駁下嘴 就話係不肖子 抹殺左仔女既獨立思考

屌你老母

呢個社會 其實個個人都有責任去負擔返個公民義務 呢D事係我地應該做既

你自己有能力搵錢一黎可以cut家用
二黎佢地都老，點會唔驚你唔養佢地

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

睇到有沙入眼

唔到危難都唔知香港仲有咁多好人好事

好溫暖
香港原來有咁多好人

香港人真係好正直可愛

照顧有需要的小朋友根本就是我們做大人的責任，不在乎錢多錢少，那怕只是在路上當他們被人蝦的時候幫吓手或旁住他們，亦好重要。大家加油！

黑驚表示:

因為新香港人無

屌 睇到心都酸埋

我會咁講
你第時死左唔好搵我送殯，叫林鄭同你送殯啦

真 根本同一班人嚟

已經課金本書 到時買來孝敬兩老

媽媽

成日見班手足坐係路邊練仙，好撚心痛

睇到想喊

你係咪覺得好撚好笑

忙住搵錢 生活成本太高
冇父幹冇公屋
你想關心社會都有心無力

毛魔做既就係集結鼓動D食人基因既仆街打倒少數仲有正義既人

好彩屋企人偏黃

港島有無類似嘅 想做義工

唔怪得俾人話曱甴

你瞓咗幾耐 大把新移民師奶一齊屌黑警

Cut家用就真係趕出家門

有啲父母有樓企到好硬， 有綜援唔怕你唔養佢

睇到好感動

儒家思想？

希望各前線或被屋企趕人士有事無飯食要出聲同求助，香港有好多人會幫你

本身做得藍絲，好多都係自私廢老
其實係佢地搵藉口棄養自己d仔女
申利：老母係藍絲，30年來冇為家庭付出過

有時唔係錢既問題 老人家睇醫生無人扶都好辛苦啦

有心同路人,多謝幫忙照顧.

有洋蔥

對！小朋友有事出聲，我哋一定幫你們，不獨單，大家一起走下去。
香港人加油

好人 一世平安

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

隨便

講下就係咩
天滅中共

滅左未呀

屌你老母臭閪

你覺得自己好風趣？

係

仲有10.1 v刹面具

藍屍腦殘累到自己個仔女跳樓
我係佢就拿拿臨死左去啦 都冇仔女送終喇

大大力支持

又玩膠 之前比人屌到hihi

因為搞文革搞批鬥既一直都係個班人

612呢？

利申：分化撚

有地址都唔會放上黎啦

記得有巴打開post講過類似既野

你老母一定係公廁黎

多謝好人

我應該識呢個andy以前做佢同事已經feel倒佢好好人

唔好素放圖放地址，保護番佢地唔該

不推文回覆

y don't u eat urself

老人家我睇完，已喊

藍屍真係賤種黎

好撚攰睇到呢啲新聞

推喔 香港人

I feel so warm

質素 質素 質素 質素 質素
罰抄十次

Proud of Hongkonger

以為好撚好笑？

好似有tg group

[突發] 跪求夢中乖孫 - 教銀髮族上連登 明白我哋諗乜 真正 we connect!

睇到想喊 香港好多好人

小朋友，如果如果你睇到呢一個post，希望你能夠記住以下訊息：

如果你需要幫忙，其實香港各區都有以”真。家庭”形式運作嘅safehouse去解決你面前嘅難關。三餐一定幫到你，安全嘅寄宿地方亦有，基本嘅生活費用亦都唔使擔心。Safehouse嘅家長，會知道去邊度尋找需要嘅額外支援，好多群組做緊嘢，集合到不少嘅資源。生活需要資助，多你一個唔多，唔好成日都話留番比更有需要嘅人，而家你就係最需要嗰個。

半夜三更俾屋企趕出嚟，剩係得個就黎無電嘅電話，連銀包都無嘅個案都亦有發生過。其實你並不孤單，如果你覺得走投無路， post上黎連登，無論什麼時間，都會有人去幫你。千祈唔好有啲上天台或者去海邊呢啲無謂念頭，做錯野係人哋，要埋單嘅係佢唔係你。

恕我不能在此提供有關支援隊伍嘅資料，問信得過嘅朋友仔，信得過嘅義工，信得過嘅社工，佢哋會知道你問緊乜嘢，會幫到手。

小朋友，請相信，這不是都市傳說，確實有一個你不知道但存在的安全網，你並不孤單。

最後，仆街冚家剷永遠都存在，所以我上面用咗三次”信得過”，好好保護自己。真正想幫你嘅人，係唔會問你之前去過邊度做過啲乜嘢參與過什麼行動。千其千其千其唔好分享。

祝各小朋友平安。

見到香港咁多有心人，突然間覺得呢次運動真係會贏
光復香港時代革命

我阿

食你老母呀 咁口臭

好心酸

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

就算連普通打工仔，捐錢捐裝備，都已經洗到月月清，想買靚少少裝備，已經要動用積蓄，窮L得幾萬積蓄都唔知可以響呢場運動頂到幾耐，公司傳緊話要裁員，如果失業就同班攬炒

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該幫手推啲行動post 唔好再推無謂post/重覆post 上熱門
光復香港！時代革命！

612呢? 7千萬咁撚多分D錢比義士食野都唔肯? 咁乜野情況先肯比錢呀?

香港真係病左好耐 依家係頂唔住次過爆左出嚟

有愛

係，佢地以批鬥人想人死為樂，若手足死哂，佢地就轉批鬥政府，地產商，到政府地產商死，就批鬥其他

屌你睇到我係車上面就快喊啦

眼淚失守
睇完要繼續對準政權
唔可以俾佢地再受呢啲苦

感動………

感動
如果當事人有睇post可唔可以tg我 識整甜品想請小朋友食
（被）拎去餵藍絲親戚太浪費

多謝你地

佢地因爲人生失敗/缺乏理想信念，變得犬孺，而唯一既心靈寄託就只有虛無既民族主義，係過去二十年食住中國勃起個勢而過度膨脹，好似中左毒癮咁，你今日一下篤爆就鬼上身咁發顛